係外地既我地有咩幫到手？

本身一早plan好哂一個人去台灣旅遊療情傷
但見到香港咁根本冇心機玩
食唔安 坐唔落 去到邊都拎住部電話碌連登 睇新聞
一個人係外地好無力 好似咩都做唔到

目前諗到同做到：
1）whatsapp隔空屌醒啲政治冷感既親朋好友
2）瘋狂ig Facebook刷版
3）外出帶住白絲帶
4）住緊青旅，見到啲外國人主動走去同佢地討論香港情況

有咩建議歡迎留低，做到既盡做，香港大家有份！

今晚通宵睇直播支持大家，一切平安！

唯一可做, 搵 TG古入, 報導實時狀況

加